(懷舊撚) 媽咪麵

想當時媽咪麵賣$1.2定$1.5 宜家已經賣緊$5 時間過得真係快

你嗰陣係咪喺 circle K 買先

以前放學都會買番包 記得嗰時$2包

零食店 無留意宜家幾錢 應該都$3 $4啦